{
  "AIBFarm": "創業家",
  "Contract":  "合約",
  "👨🏻‍💻Home":  "主頁👨🏻‍💻",
  "👩‍🌾Farm":  "農場👩‍🌾",
  "👨🏻‍🍳Sale":  "生意👨🏻‍🍳",
  "📊Stock":  "股市📊",
  "🏭Make": "製造🏭",
  "🏗Land":  "地產🏗",  
  "💰FX":  "換匯💰",
  "💬About":  "關於💬",


  "Entrepreneurs are ready to seed the dreams ...":  "創業家準備好夢想的種子 ...",
  "An Evolution crosschains with Yield Farming!": "種下每個希望的種子都會收穫成功的利潤(aiProfit)!",

  "Your aiProfit Balance":"你的利潤 (aiProfit)餘額",
  "Locked":"鎖定",
  "Total aiProfit Supply":"總量 (aiProfit)",
  "Pending harvest":"等待收穫的利潤",
  "aiProfit":"利潤",
  "New rewards per block":"每個區塊的獎勵",
  "Super Rewards":"超級獎勵",
  "45 Days of 10 times reward since Dec 15,2020!":"45天的內10倍獎勵! (從2020年12月15日開始)",

  "🚀 Startup":"🚀 開始創業",

  "Unlock Wallet":"🔓 解鎖錢包",

  "My Wallet":"我的錢包",
  
  "Select Your Favorite Plants":"選擇你喜歡的種子",
  "Earn aiProfit tokens by staking Single or LP Tokens.":"埋下種子等著收穫",


  "🔓 Unlock Wallet":"🔓 解鎖錢包",
  "Rice":"大米",
  "Potato":"土豆",
  "Corn":"玉米",
  "Apple":"蘋果",
  "HotDog":"賣熱狗",
  "RiceBall":"賣飯團",

  "Planting":"埋下",
  "Seeds":"種子",

  "Harvest":"收穫",
  "Harvesting ...":"收割中...",
  


  "APY":"年化率",

  "Select":"選擇",


  "Earn":"賺取",
  "Earned":"賺到",

  "Growing Seeds":"成長中的種子",


  "Approve":"批准種子",

  "Withdraw":"取出種子",


  "Every time you plant or cancel,  you will harvest aiProfit too!":"每次種植, 或取消種植, 都會自動收穫你的果實 (aiProfit)!",
  
  
  "Deposit":"存入",

  "Tokens":"代幣",


  "Cancel":"取消",

  "Pending Confirmation":"等待確認",

  "Confirm":"確認",


  "Max":"最大",

  "Available":"可用",


  "Buy":"買",
  "BNB<->aiUSD":"用BNB換aiUSD(美金)",
  
  "Community":"社區",
  
  "(Coming soon)":"(即將公開)",
  "Open Source Code":"源碼",


  "Twitter":"推特",



  "My Account":"我的帳戶",


  "Balance":"利潤餘額",
  "View on Blockchain":"查看鏈上瀏覽器",
  "Sign out":"退出",

  "Return":"返回",

  
  "Binance Smart Chain":"幣安智能鏈",
  "ETH Mainnet":"以態坊主網",
  "Ropsten Testnet":"Ropsten 測試網",
  "Rinkeby Testnet":"Rinkeby 測試網",
  "Goerli Testnet":"Goerli 測試網",
  "Kovan Testnet":"Kovan 測試網",

  
  "Not Connected":"無連接",

  "aibfarm.gitbook.io":"aibfarm.gitbook.io/start/chuang-ye-jia",
  "Import Notice":"重要提示",
  "Currently is only working on Binance Smart Chain!":"目前階段, 請切換到<幣安智能鏈>(BSC) 錢包上",
  "Converted":"可換成",
  "aiRMB":"元",
  "aiUSD":"刀",
  "Hamburger":"賣漢堡",
  "Pizza":"賣大餅"
  
  
  
  ,
  "📦ETF":"基金📦",
  "BED":"躺賺",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  "Return":"返回",
  

  "thankyou": "谢谢你"
}